[趕豬入月台] 又壞！ 港鐵列車無法關門 籲客落車即走

再有港鐵列車懷疑失靈。有市民晚上在Facebook「North District 北區」群組上載片段，顯示九龍塘站一列北行往上水方向列車，車門打開，車廂空無一人，但列車正駛離月台。

上載片段的市民指，涉事列車「閂極都閂唔到門」持續幾分鐘，「迫住趕晒全部人落車話故障暫停載客，迫爆晒月台」，形容列車「落荒而逃」，惟仍未能關上車門。網民留言戲稱「咁咪通風啲囉，又唔係唔行得」，亦有人評理指做法合理，「其實只可以咁做啦，唔趕你落車停係（喺）到又會阻住後面」。

港鐵：sorry,又阻住你

開住門開車, 都算係難得奇境

望下人地

日日壞日日賺

通風啊

咁樣開車唔係仲危險咩

我諗只要準時到目的地 就算車廂冇殼 日本人都照搭

雖然港鐵比起外國都唔算係成日壞同罷工，不過港鐵賺多人地咁撚多錢，應該做好啲

湘南新宿線
咁多人塊布頂得幾重

香港咁做俾人屌到反皮都似